唔好去旺角遊行！！！！

推

推呀屌

黑警死全家

有邊到四通八達得過旺角

push